冇讀bio chem 讀唔讀到kongu nursing?

會唔會讀到好辛苦quit u?
同埋kongu nursing 係唔係冇weighting?

應該唔會太辛苦
中學bio太entry-level
有冇讀嘅分別應該唔大

會好辛苦
冇weighting

姐係我24 分文科仔都讀到？

thx

中國文學+西洋文學+音樂 都讀到

讀到
但見隔離post見你話對econ maths有興趣，而你又冇讀chem bio
我自己基本上同你一樣，又係比較中意maths econ，唔鐘意science科
上年入左nursing，然後quit左，今年打算報返business科
純粹為錢，對nursing冇興趣既話好難捱落去
尤其是hku nursing life sci出名深，我中學冇讀過bio真係聽到一頭霧水，仲要本身對呢啲知識冇興趣
所以只係想提醒你要諗清楚，唔好好似我咁讀讀下quit，浪費左一年

我得econ maths 有*
但柒毒好驚讀pac 會乞食 搵唔到工

只係提醒 如果純粹為錢又完全冇興趣勸你唔好揀
你爬下其他post都知nurse呢行真係好辛苦 讀到一半quit u既有 出實習抑鬱既有 出黎做左一排頂唔順quit既又有
我當初揀都係純粹貪高人工 但我發現呢行只係有熱誠既人先做到/讀到
你自己衡量下啦

我柒毒 好驚會做梁健鵬

好辛苦 有讀bio嘅 就算有讀過asso嘅(asso都會教anat 教physi) 再上去讀life science都覺得好難

柒毒讀nursing都唔掂啦

咁你有咩高見？ 柒毒應該讀咩？

engine

未去到咁柒咁毒

為左錢入nursing 本身又冇底 又唔係真係對bio有興趣 勸你唔好太受連登啲人講嘅野影響 唔好覺得護士呢份工真係好好pay 唔好覺得唔做醫護就等乞食

hku nursing 畢業

有bio 底
唔覺life sci 難

利申，科科底空飛過
利申，為人工穩定而入nursing

Same here
其實bio只要肯俾心機讀就得，我文科人都讀到。
上年同樣為左人工揀nursing，但讀左一年已經quit左，nursing冇興趣同熱情真係好難挨落去，即使讀到，冇熱情都挨唔到出實習
佢雖然人工高，但承受嘅精神壓力好大，大把人係ward到俾人鬧再喊
諗清楚自己係米真係想讀